何君堯正式投訴港台員工

之前係RTHK鬧何君堯不配做議員的港台員工今鋪好大濟! 據聞佢係Production service的一個Cat II fg職員.
何君堯當日已即時向RTHK問個女仔是否真是港台員工, 並已作出正式投訴, RTHK現在要係14日內覆如何處理呢位"不禮拜（貌）的員工". 即使個女員工不是公務員, 希望admin照post出黎救救個女職員!

提交時間：2019/7/26 下午11:00

救良心港台員工呀！

屌你何妖連女人仔都搞？

支持該名員工

何老妖顧掂自己先啦

我唔覺得佢無禮貌wo

睇回覆似假野

全香港人滾到火屎咁,呢件畜生仲敢高調行事?

先撩者賤！

如果港台覆佢唔處理都吹佢唔漲

咁一定要表揚個位女員工

講真話都有得投訴

投訴下就要炒，如果係嘅唔該炒哂D警察同建制派先啦，我地投訴左好多次啦！

何君堯不配做議員

推

講聲唔好意思囉 政府最鍾意架啦

港台:現行機制行之有效 請按機制進行投訴

何執葉真係好撚on9，佢每次講嘅嘢都令我o曬嘴。唔明點解佢錦垃圾可以做到議員。條友講野真係思覺失調或者係癡孖筋 好撚憎佢lol

嚇鬼咩？依家成個香港唔妥佢,佢要投咪做樣交差囉,何況港台本身都唔賣帳嘅

支持員工

何滾妖你條仆街，人講真話都唔得

支持該名員工！

出封無錯 grammar 既律師信先啦

反對佢嘅投訴

Pish

粗口都無講，純粹批評，點樣不禮貌呀垃圾

垃圾議員不得干預港台內政

發起1人1信，讚揚該員工

點睇都係你唔禮貌啦
拍枱走人成撚個on9仔咁

我覺得 何妖 冇禮貌

咁投訴何君堯係咪可以叫佢自己辭職

香港選民對住立法會議員講一句 你都唔配呀
咁都叫不禮貌？？？

照投囉

唔撚理佢個投訴

投訴港台員工 講真話呀 ?

何君妖老豆老母比人搞完
係咪唔記得自己仲有老婆同仔女
大家千祈唔好搞佢屋企人，係唔啱的

直頭要升職落9何妖面啦

如果我地集體表揚返佢敢言會點

堅痴線
笑到我爆廠

呢個時候就可以學政府啦 意見接受 態度照舊

投佢老婆何妖

請對港台保持信心

Push

又逼我吔一人一封信 表揚個員工啫
屌 你老母跣到仆街你都仲咁既撚樣
好 哂你冷

知道自己冇得玩落去就老羞成怒

選民話個議員無資格做議員都無禮貌?? 你米飯班主黎架我屌你老母何君堯

冇錯,面對暴徒
佢捍衛左rthk尊嚴
直頭應該要升職

覆佢：處理結果係加人工一皮

小氣鬼

老母成個墳俾黑起咗就聲都唔敢出 叫下人自首就算
欺撚善怕惡

人地講事實有咩錯
我覺得港台應該唔會理

lm

一人一email 讚揚RTHK 員工

投訴乜撚嘢 你投訴就要理你
大把人夠投訴你條on9同黑警啦
又唔見有人會理
無講粗口已經好有禮貌啦

有咩方法解救？

[長文]人生最重要的選擇題

你對朱凱迪講咩
人地對返你講咩
有幾不禮貌
港台唔好受理投訴

投訴姐

唔一定要理

文化大革命極左傾路線、批鬥，來臨香港

傻閪

陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片

正版香城Online Game
獲知名Youtuber陳怡介紹
內含史上最全面裝備手冊及逃生路線
7.27再公測牛屎村新地圖

小弟文筆差
Template plz

理掂自己先啦

講人話都要俾人抄？

RTHK：將來我地會請真正配做議員既議員上節目 避免何生遇上相同既事

垃撚圾 幾時可以掟佢落垃圾桶

咁得閒搞返好自己老豆老母山墳先啦 罷用地 搞掂未呀

好撚驚呀支那狗？
有幾多個墳呀

其實岩
一人一封email讚佢講真話
不諱強權，係一個新聞制作人應該既條件

女仔?少佢把聲係男人WO?

我都投訴佢, 還我三上悠亞！！

支持RTHK職員

個員工都係重覆返佢句嘢，咁其實佢係咪暗示自己講嘢不禮貌

侮辱港台仲要人聽你投訴 收皮啦

陳述事實都唔比

女職員不禮拜?? 何妖你條仆街柒頭淨係講你拍櫃離場呢樣, 你就好有禮貌呀? 成日以為自己好撚巴閉好撚型咁! 仆街喇去大輪屍!!

支持
有咩辦法可以幫到佢?

五大訴求!
Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

你都on撚9 你平時都不禮貌啦

自己就可以發癲屌人話人唔配 比人話一句就搞人

曲線證明佢知邊個扑佢父母個填
咁撚小事都要投訴，墳頭都扑爛埋反而會原諒

想問樓主有幾大劑呀？
最多咪搵第2份工
佢搵果皮零兩皮一個月

我牛熊波輸成7，80萬。咁我咪要跳樓？

老豆老母個墳橫掂都要移位唔差在逼啲住埋個仔落去啦

一人一信

支持女員工！

堅持人強馬壯 新加聯署齊推 提防中計黨民心撚 各自爬山 和理非見到勇武手足做嘢
唔該開遮幫佢哋擋鏡頭

《緊急廣傳》由其唔上連登位置
有好多兄弟買左迪卡儂 但唔記得所有產品入面有RFID！
記得剪牌🙏記得剪牌🙏記得剪牌

[URGENT] 我要攬炒🙏Like🙏Subscribe🙏Follow🙏Retweet
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

傳說7.21恐怖份子黑社會圖上武器之一
7.27香港人不站出來追究
這種恐怖襲擊將會在18區無處不在
中聯辦背後策劃證據

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
7.28 14:00 最後底線，否則行動升級

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 記得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

YAHOO 公投7.21元朗襲擊事件

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐元朗黑夜連登獨立調查委員會🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

有冇得投訴立法會議員

Cat II即係自僱人士 好難救佢

得閒就去修墳啦，頭掃喎

光復香港 時代革命

叫個記者出去講

收到你嘅意見

我仍然有熱誠為香港電台服務

未來三年繼續努力

下 表達自己意見又唔得？ 咁都叫不禮貌？ 試問何生又幾有禮貌呢 我身為觀眾唔通又投訴你？

唔使擔心，港台叫得佢兩個上節目本來就係意有所指，你睇個主持問問題就知。

日日9up & 蝦弱小
廢物

邊有人唔禮貌，講句fair comment都唔禮貌？

自己發脾氣走 先撩者賤

呢條雜種真係好l麻煩

員工只係好心提醒一下何議員客觀現實啫，冇咩不禮貌? 不禮貌係個內容定講法先? 兩樣都冇可能及得上阿何議員啦

投訴咪投訴
我地投訴咗咁耐
有無任何一個人落過台呀
on99
港台係有骨氣就咪撚理佢

小氣到

女員工都係保家衛族啫
應該拎木棍鐵通打柒何妖先最正確

真又好 假又好
條友都係講事實

何妖=鄉黑=垃圾

On9 佢鬧朱廸唔配在先，拍埋枱添，之後開live仲恐嚇人

佢自己鬧人就得

黑社會係唔配

好樣衰丫
以為自己係邊個
鏡頭前玩親民

已經係過街老鼠，唔好搞咁多野啦

一人一信表揚rthk女員工

要不停追擊何妖，等佢冇時間搞人

何唔知捱唔捱到下個月
冇錢找數好大獲架

唔受理
一陣落閘呀

RTHK請企硬 捍衛下你地自己員工同尊嚴

比隻何妖係度發癲亂吠亂叫 仲要投訴你地員工

佢玩得一次 下次保皇狗又派另一個上黎發癲亂吠

何妖你老母個墳搞店未啊 出哂界喎

都冇屌你老母
一句粗口都冇
咁都叫冇禮貌？

你拍枱走有尊重港台上下員工咩？

Cat 2更加唔洗理佢

講事實,
試問誰人未發聲......

收皮啦 何妖

港台夠膽播吳志森個節目，就知冇事
可以女職員比鬧，你禁斯文做乜，粗口呢
唔屌條何妖都唔係香港人

良心員工要冇事

全個節目最客觀嗰句，投乜撚野訴?

何君堯食屎

港台員工好錯囉, 佢係唔配做人先啱

投訴對方唔禮貌？咁佢前幾秒做乜黎？話人人渣？又話人唔配做議員？佢覺得自己呢番說話有禮貌？

咁港台或網民出信去立法會主席點睇何君堯有發動襲擊事件嫌疑人囉

梁君彥仲未對何君堯在襲擊事件上表態

殺無赦d記者囉

投訴何君堯拍枱離場！

好撚驚呀告乜鳩
粗口都冇講 告得入乜鳩

何妖最叻就係欺負弱勢市民

推到何君堯仆街死！

果年唔係出李桌人個on9
或者可以配到票
勝到佢果席
就係因為李桌人+憑檢基2條友
搞到豬凱迪做左票王輸左席

好啊
玩大佢囉

都預左佢實投訴

分分鐘大口狗都係社團叔父輩

護撚住堆黑社會

支持港台良心女職員

又唔係啲咩高薪厚職，東家唔打咪打西家囉。

btw, 絕對贊成同支持你當日幫香港人屌9條仆街。

姐係拍枱離場就好有禮貌？含撚啦

講事實又要投訴 事實上你真係唔配喎 咁鍾意開live 全職steamer啦

一齊去rthk Facebook 洗版？？

佢好禮貎咩 ⋯⋯

救良心港台員工

一個人投訴有咩用
我地夠成班人投訴何妖, 又唔見佢請辭

你睇下佢班靚就知佢係咩人啦
點止女人呀 大肚婆都 打到你落仔呀

DKLM

仆街

佢鬧人就得 人地鬧佢就。。。

好撚小氣

何妖小心佢個人頭唔小心跣低咗好過啦

教你點向政府投訴何妖父母墳墓霸佔官地

其實呢期何君堯真係好撚癡線，有冇人覺得佢係特登？

新地圖，請share新圖

有咩方法救下個員工？

佢講人話都有錯?

昂久舞若伊，人哋講事實你走去投訴

畜牲何止搞女人仔
妹妹仔十歲都啱口味架啦

個職員係用市民身份表達自己意見咋喎！

又冇講粗口，有幾冇禮貌呀？

呢位員工令我follow rthk 你夠膽就炒佢

有無咩媒體表示如果佢被炒就即請佢
即刻win 晒民意

rthk都唔so佢啦又唔係cctvb

條友而家四面楚歌仲咁得閒搞呢d野

條友連做人都唔配，個女仔其實已經好客氣

Rthk : noted with thx

佢唔怕俾人燒屋？
咁嘅風頭火勢
佢有幾想挑戰香港人

現行投訴機制行之有效

請按機制進行投訴

正常一個堂堂正正嘅男人，對住女人點都會手下留情，但....

白衫打女人
何妖告女人

所以你話佢地無關係，真係講都無人信!!

支持港台員工
佢返影左我既心聲
何狗無資格做我地既議員

投你老母

依家 又分係男係女？

屌收皮啦佢

講事實又可以點投訴?
就算投訴完都不能LIABLE

叫佢去認聲囉~

咁撚小氣仲話原諒搞佢老母條友

言論自由？

如果港台炒佢，我地就投訴返港台

我都認為佢唔配做議員喎 告撚埋我啊 屌你老母

小家種到姓何條撚樣都算少見

一人一封compliment!!!!
有無文筆好巴絲有template?

幫下個女仔

佢自己話人就得

選民投你 出糧比你
冇資格屌你

貴姓呀何生

幫老母揾番撻地起墳先啦
不孝子

講真話又俾人投訴

你罵人唔配做議員就得，人地罵你一樣的野，你走去投訴人，屌你咩

回覆 : 該港台員工將升職加薪

痴撚線何妖

仆街何妖死唔斷氣

咁朱凱迪可否投訴番佢 好似係佢話人先

有冇搞錯呀何妖

推啊

何妖仆街死

冇人請佢我請佢。完

我地可唔可以投訴何君堯議員???

係時候上補習社郁佢老婆

一人一信, 支持良心員工
如有任何意見、建議或投訴，請來函九龍廣播道三十號香港電台，或致電查詢熱線 3691 2388，或電郵致 ccu@rthk.hk。

我唔覺得港台會炒佢
反而會HEA覆何妖

暫緩佢個投訴啦

呢隻妖每兩日就出黎作怪 真係好煩

佢話人唔配就得？ 佢拍枱鬧人就得？

屌，何妖家下出糧俾人咩？妖

如果被炒 唔該港台上上下下有良心既職員要抗議到底

食屎la何君堯
你唔係議員
唔係人渣
因為你連人都唔配做呀！！！！😠😠😠😠😠😡😡😡😡😡😡
救救良心港台職員！

我地有無得集體支持港台員工?

收皮啦

我哋做到嘅就係搞大件事
一係就send信表揚呢個員工為香港人發聲
一係就幫佢搵定後路 好似吉野家獅子狗都有徐緣出手幫

何君堯 你唔會夠我架FC鬥 FC鬥 FC鬥...

仲郁手郁腳扮搭膊頭實則抽水滋擾朱凱迪

應該係星期一有記者話佢同白衫扼晒手，條撚樣就叫人扼，想歪理話你都同我扼手，唔通你又係暴徒果d 濕鳩語言㙯術

點知人地無咁笨七上當，好人好者又會無拿拿同身有屎既扼手

push

搞掂你老竇老母個墳先啦

PISH

Push ho ball

禾屌佢啦

何妖同白衫真係一家親，一齊欺負女人

救人

咁叫朱迪投訴返佢啦

屌你何妖，佢唔配做議員

洗撚驚 咪過商台做囉
再唔係搞眾籌 一人一蚊都多過佢本身而家份糧 即使唔係700萬人捐曬

我地已經收到你的投訴, 我地會進行內部討論
多謝你既意見~ 好人一生平安

佢夠係咁樣話朱凱迪啦

記者好醒
以為開記招解話
邊有人信佢丫
一解話時雙手撐住
佢好驚丫

何妖叻叻豬

公務員secret通常堅料

何妖你老母黎搵你呀

一齊集體表揚個員工

何妖同689都係一個心胸極狹窄同有仇必報嘅人

原來佢不禮貌就可以，人地不禮貌就唔得？

唔好同我講咩尊重嘉賓，咩唔可以節目中途出聲，個節目由佢放低咪就完左，講咩有佢既自由

屌佢

港台輕鬆回應 : 強烈譴責極暴力衝擊港台張枱，有禮貌很重要，但一枱兩櫈至爲重要

投訴需要員工編號嫁屌你
你冇呀 咁你搵左先投訴啦

人地都未屌柒你拍台走
你反咬人一口？
憑咩
你都就死架啦

依條偽君子小撚氣過689

一人一信比港台讚揚該員工

自己都係公然地方話其他議員：你不配做香港議員

真係五十步笑百步，可恥中共狗

要投訴前不如做好自己身份先，何妖，為你爸媽感到可悲，生左個不孝子出黎

致香港電台

本人只是一名香港小市民, 於今晨得悉 何君堯議員對 貴 電台員工作出投訴, 深深不忿, 希望 貴電台 不要因受壓而作出令人遺憾之舉動。

貴 電台的公共目的及使命中, 5(d) 提及: 提供可讓政府及社會各界討論公共政策、以不畏 懼和不偏私的方式表達意見的平台。

該名員工正正不畏懼 何君堯之議員及律師身份, 於何君堯辱罵朱凱迪是人渣之後, 指出何君堯不配當議員。
該名員工並沒有辱罵 何君堯, 沒有粗言穢語, 只是在何君堯拂袖而去時 表達自己的意見。

該名員工在節見準備及開始後, 並沒有作出任何過激行為, 亦沒有因為政見不合之原因, 對何君堯作出不禮貌之對待, 仍然維持良好的職業操守, 實在令人敬佩。

何君堯在7月23日, 貴 電台之 視點31 直播之目中, 顛倒是非黑白、 拍枱、 丟收音設備 及 一直拍打朱凱迪之事, 大家都有目共睹。 如此不禮貌之人, 在丟收音設備後, 更辱罵朱凱迪是人渣, 實在令人深深不忿。
該名員工在何君堯起身離去之後, 在後台表達對何君堯的不滿, 實乃人之常情。

另外, 何君堯之囂張拔扈 乃眾所周知。
從以往的殺無赦, 到721之前的 直播中提及, 「多D黎 密D手」、殺到遍甲不留等都充分反映何君堯之橫蠻。
我們亦可從石鏡泉之道歉一事, 與何君堯相比, 高下立見。
石鏡泉在21號白衣人無差別傷人之後, 出來道歉辭職,
而何君堯指自己的說法只是一種意識或思想, 並非實際行動, 實在引人發笑。

如此沒有承擔之人, 只會推卸, 轉移視線, 歪曲事實, 令人厭惡反對是無可厚非。
可是該名員工就算政見不合, 卻並沒有在節見前或開始後, 對何君堯作出任何不禮貌的舉動,
而是在何君堯 拍枱, 往地上丟收音設備 及辱罵朱凱迪議員乃人渣之後, 才作出正當描述。
該名員工並沒有辱罵何君堯, 只是指出何君堯也不配當議員。

如果貴 電台 因為受壓於何君堯而對該名員工作出任何處分, 本人深表遺憾。
希望貴 電台能堅持抱負和使命, 不偏不倚的報導本地及國際大事及議題,提供可讓政府及社會各界討論公共政策、以不畏 懼和不偏私的方式表達意見的平台。

一名香港小市民

文筆差, 但想一人一信推讚揚佢

如有任何意見、建議或投訴，請來函九龍廣播道三十號香港電台，或致電查詢熱線 3691 2388，或電郵致 ccu@rthk.hk。

依啲畜牲
做人既資格都冇啦
做乜撚野議員

RTHK : 搵唔到邊個係不禮貌員工

講真話又投訴啊？

起一拆十...

對住何妖冇講粗口已經好有禮貌
試下就咁行出街，比人屌到屎忽開花啦

難道佢拍檯離場 禮貌嗎？

投訴接受，一切照舊，何妖不如諗下㸃死重好

我宣布投訴無效，因為何老妖已完拍枱在先，極不尊重該場合所有人士，所以投訴已被撤回

抵佢個墳俾佢自己友拆架

想摸人哋鬼妹隻手

黑道是否大晒的？你的確沒有資格做議員！滾吧！

聯署去rthk撐個員工？

佢都係想副仙骨渣都無姐

何君堯你條撚樣起撚左耇豆老母副骨未呀孝順仔？

非法佔地呀柒頭，起墳啦撚樣！

何妖你唔配做人！

我投訴佢老母訓過界丫

同意！！咁樣好大可能救到！

推！會email去！

救佢